旺角上海商業中心門口廢老DLLM。。。

除咗行人專用區，周圍都開始多廢老9叫，你老味咪撚嘈啦dLLM。。。

你上黎叫春有閪用？